Sophie dessine des kangourous avec 4 crayons de couleur utilisés toujours dans le même
ordre : un bleu, un vert, un rouge, un noir, un bleu, un vert, un rouge, un noir, etc\ldots
De quelle couleur est le 17\ieme\ Kangourou ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item bleu
\item vert
\item rouge
\item noir
\item on ne peut pas savoir
\end{enumerate}
\end{multicols}